個心好痛好痛痛到要裂開。。。

.

咩事？
我都係…

我都係。。。

咩事？

我都係...

心臟病？

心臟病就要睇醫生

裂黎睇下

我明 真係明

我由除夕裂到依家
我真係明有幾痛有幾難受 加油

一樣加油

係咪抑鬱果d

好想講呢兩個禮拜
身體同心靈好似分開左咁
好焦慮 好不安 唔覺得個身係自己
又難以自控
好痛苦 心緒不寧

點解情緒咁難控制

加油呀 關唔關兔仔事？

求樹窿

我明
之前個心痛撚到抽住成個鐘
好似有人捉你個心咁
痛到係地下滾黎滾去
係咁虐待自己只係想分散下啲注意力
想個心冇咁痛
但都係冇用

果種痛我呢一世都記得
但只會比人話無病呻吟
果種冤委我呢世都唔會忘記磨滅
付出左全部心神但得唔到理解果種感覺
所以唔想再面對人

一整個宇宙換一顆紅豆
我唔敢再放成副心機落去等咁多年了

我明 當你付出左好多心機時間 最後俾人背叛之後離開 你會諗自己依幾年做緊咩 痛到依種程度係忘記唔到的

有啲關

我只想哭哭哭

點解你可以咁瀟灑
點解得我幼稚地停留
仍然幼稚到又記起你
出街諗起你 聽歌諗起你 連發夢都夢見你
或者我係你心目中只係其中一位過客
或者係我太傻 將你看得太重要
希望時間真係可以沖淡一切
希望唔需要花上一輩子時間來忘記你
我想放低你 更想放過自己

但我放唔低 對唔住

幾千天近況幸福嗎